有無人覺得係街跌電話好撚柒？

成日見到人跌電話跌到九尺遠
再死死氣行過去執翻

想像到
試過幾獲

會鄧跌嗰心痛

個*

我見過有人跌到個mon裂左
再望一望佢個樣 扮到好似無野咁
但好柒

成日見到靚女跌，鄧佢心痛

烏低身執